宜家走去in國泰是咪不智

一直都想試下返機場，但係唔知有咩公司好選擇。
淨係覺得CX啲福利好似比較好。
利申 sales仔一名

其實揾樣專長較好。唔明點解咁多候生仔走去做空少/空姐。

除咗機師,其他有乜好做

公司有幾個做左幾年空姐 之後入黎做 又要由Entry做番起

空少又無乜興趣 純粹想試下其他工
本身都想學下咖啡 但如果去上堂又要裸辭 無收入，所以好疚結

不能同意更多

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

唔係不智
係弱智

諗住in咩

Frozen headcount 喎

勁不智 除非你想去大灣區生活

因為你搵左樣專長
你呢世去既地方都唔會有空姐空少咁多
襯後生去睇世界

好撚不智

利申 現職

剩係返機場程車已經辛苦唔好做傻事
利申：機場撚

坦白講，咪又係每個景點影幾張相，你有錢去旅行去唔停添啊

仲要唔洗日日上機受氣

到揾到錢
考慮既就係時間cost
老實你會唔會係你揾到錢既時候
放個悠長假期
去紐約on99坐係central park

做自己想做既野
唔好比 social clock 影響左

條路自己揀，仆街唔好喊。
上面真係好多井底之蛙
以為香港大於世界，
睇下地圖啦，香港只係一粒芝麻